罷玩爐石之後有咩卡牌遊戲介紹

遊戲王同寵物小精靈都有玩過
巴打有無其他介紹

Gwint
巫師入面既一隻卡game
好玩到單獨出game
黎緊會出埋手機板

好似有聽過

暗影詩章

keyforge

mtga

港澳ser賣左俾網易好耐

呢隻如何? 知佢幫咗香港

Gwent

UNO

得罫講句除左MTG之外冇一隻好玩
不過得pc/實體

冇,撤回左,港澳依家跟國際服

朋友 來玩牌嗎？

依幾日玩緊 同爐石好似
有幾個位會有分別
t5開始唔係每t+1 mana 愈後會愈耐先+1
冇燒卡 亦冇抽爆卡嘅情況
手牌爆左唔會抽 副deck冇晒唔會抽
好似都冇疲勞
最創新我覺得係每張卡都set左段blockchain俾佢
姐係每張卡都係獨特嘅 你係擁有張卡
佢第時會開放trade卡等你同其他人trade

部機要咩SPEC

Duel link

但依隻係咪都未有手機版？

我都玩緊
話晒人地第一個出聲，你話公關又好咩都好，點都要表態支持下等更多人投誠
不過隻game新同比較少人玩，冇咩教學post

我都係睇reddit po慢慢學

KeyForge Richard Garfield 最新力作

撒回左啦，本身諗住唔撚玩，依家仲玩撚緊

我連game都未dl到

唔係pc唔係實體仲有咩

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家